deliveroo正垃圾永不錄用

100%本人經歷分享，如有老作爛JJ
肚餓既你唔想冇飯食要知點做
尤其係一大班人開party旨意佢就X街喇
唔好以為劫左我舊錢就冇後果，消委會見

------------------------------------------
本人於6/7/2019 約晚上6時多經手機app訂購了deliveroo外送食物服務，直至近9時仍未收到任何食物，同時發現供應商的實時訂單追蹤內顯示訂單已變為“已送貨"。

本人立即打電話到hotline 取消了訂單，及收到電郵通知已退款到我帳戶。

但剛收到信用卡月結單款項已照樣被扣除，而所謂退款只是退到供應商個人帳戶，要下次再用，那根本不是退款！

而本人因對供應商已完全失去信心，已於當日删除手機程式不會再錄用。

現希望貴會能協助追討我應得之現金或信用卡帳戶退款，萬分感激！

（在發此電郵前曾嘗試致電該公司客服追討但等了10分鐘仍無人接聽）

期望調停結果
退款/退貨

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。